有冇人知道百佳入面成日播既BGM係咩名?

如題
我用搵歌既app都搵唔到

樓主去開房都有心情聽歌

咩開房 我只係想聽下輕鬆節奏既音樂

Push

輕輕一推，我都想知，搵咗好耐都搵唔到

push